有無巴絲可以唱歌比我聽

如題 好鍾意聽人唱cover 可唔可以唱啲故事比我聽

上youtube大把

我想聽即時唱果啲

唔緊要 想聽故事

想聽咩歌？

可惜沒如果 新不了情 倒帶 你怎麼捨得我難過 故鄉 你要的愛 我愛的人 泡沫 修煉愛情 你，好不好 小情歌 戒煙

今晚扑野今晚夜唔夜～

訓醒未

就瞓

冚家HIGH HIGH HIGH
我同你講嘢氣都嘥
爸爸YO YO YO
吖少理阿爸正仆街

聽日返工?

返學

返咩 加油

聽吓張敬軒啲歌

做咩變咗傾計
覺得你好有壓力咁 同我差唔多 成日諗野 好似而家咁 我返工大壓力到諗到而家都未訓

酷愛 櫻花樹下 唱黎聽下巴打

我？我又真係成日諗野，個頭就快爆。

同我一樣 我11點放工 訓係床2個鐘 都一直係到諗野 諗到頭痛 好大壓力 好驚啲野做唔好

戒了煙我不習慣 沒有你我怎麼辦

唱黎聽下

亂入

我冇你咁辛苦，畀唔到咩建議 但希望你搵到方法減壓，失眠好撚痛苦

幾好聽

共勉之